정말 죄송합니다. 뭐라 드릴 말씀이 없습니다.
얘기 들어보니 사장님도 피해자시네요.
우리 가맹점이 창업에 성공하고 그 치킨집이 인기가 좋다보니 계약서를 가짜로 써서사기친 사건이 몇건 있었습니다. 죄송합니다. 도의적인 책임은 지겠습니다. 일단 사기당한 돈은 찾아 드리고, 원하신다면 그때 그 가게를 인수하도록 도와 드리겠습니다.
아닙니다. 제가 장사체질은 못되는거 같습니다.
그럼 언제든 원하시면 찾아오십시요. 심려 끼쳐 드려서 죄송합니다.
